[突發]香港機場接機行動

人物：龍蝦（689老婆），雖然過氣特首老婆，不過大家可以一齊問候下佢
時間：17:52(青島返到香港）
Flight NO.: KA951

人物：民賤聯嘅葛佩帆、陳勇和另外一個建制議員時間：16:20(成都返到香港）
Flight NO.: KA887
(好大機會由富豪隔離停車場VIP通道離開，所以大家A、B Hall 都要守住）

香港人齊接機

自推

推